有冇人試過指甲生疣

成日都生疣 依家仲生埋去指甲 上網睇話好難搞 有冇邊個皮膚科醫生推介

多食菜，會好返

係咁簡單就好

何家強 幾好

點樣生到上指甲？

祝你身體健康！

我試過以前成日唔著拖鞋係更衣室周圍走 搞到隻腳生疣 跟住一開始唔知咩黎成日用手搞到 搞到手指甲都生埋，最後要睇醫生做冷凍治療
個醫生幫我隻腳做冷凍治療+搽藥，指甲就淨係搽藥，指甲做左兩次斷尾，隻腳做左四、五次...痛到仆街

之前做開冷凍 痛到想死
係咪指甲位做唔到冷凍？ 要揸幾耐藥？

隻藥係佢幫我搽，搽一次就有大約兩星期效果，隻藥搽左就會有黑色一點，d黑色甩得7788就要返去再搽

應該係指甲唔做得

邊個醫生？